有冇人可以翻唱古巨基一光年俾我聽

有冇人可以翻唱古巨基一光年畀我聽

等聽

如何吶喊 連自己都不聽見

細佬試試